記唔記得拍拖第一次攬住對方嘅感覺？

扯左

Feel到對方個身體好軟好淋
跟住已經扯爆旗

She know 唔know

條鳩好快硬

第一次攬真係唔記得。

但第一次嘴真係好記得果次係佢唔小心嘴左埋黎，我以為果下係佢唔小心hi落我埋面度，所以我無理佢，繼續行街啦。點知佢喊曬甘，好似我不負責任甘。宜家諗翻起就好似佢將終生付托左比我，但我辜負左甘

利申，非gay,手已分

會扯到春袋痛的
一返屋企即刻打飛機排洪

中學果陣？

屌 我都係
攬多幾分鐘 佢同我講下面un住佢
之後就

對

第一次拖手仔都扯爆旗

好舒服

唔記得

心跳好快，聞到佢嘅氣味
依加同佢拍左7年，搵唔返呢啲中學生嘅感覺

人生無憾
7年咁耐
中幾拍

知 紅都面埋

攬過18歲學生妹，大波波軟淋淋

下面濕晒
利申巴

射左

早洩？

第一次從後攬重正

關你撚事咩 你都冇拍過拖